梁天琦同游蕙禎有錢租兩萬幾蚊既Apartment?!

尋日屋企人咁講
話佢地係鬼
我駁唔到

自己google過
梁天琦 明報都有報
游蕙禎 都搵唔到

其實係咪有報導過？

利申 投咗天琦

連登會員HKVDC_2017聲稱捐左bitcoin俾佢

收左共產黨錢

20k好貴？

五毛又出手

可能收左UGL 5000萬阿，或者做劏房生意賺返黎

你話我？

梁天琦唔知佢做乜⋯⋯
游蕙禎就前兩日電台度話做唔見樣既Back Office
梁頌恆就100毛報過，勁慘⋯⋯

天琦唔係讀書咩？

唔貴
但係冇工開既人租得起20k就好古怪

之後我屋企人話有錢去留學
我又駁唔到

你講邊次報導？
買架二手 Audi 都可以講成揸豪華跑車
好多時都係傳媒有心誇大+抹黑

二手三萬蚊我睇過
但明報報Apartment就冇回應

垃圾五毛
黎黎去去幾招

可能根本親戚朋友租比佢地
但又唔想做低個市價咪話2皮租囉

游b同我住緊

咁如果你無捐過錢就唔該縮陽囉

你估個個人條命好似你咁賤？
大把人遊手好閒大撚把錢

選舉一票14蚊 你同你屋企人講
「係啊，香港六萬幾人支持佢，捐左錢比佢」

咪係, 你估學鄭錦滿幾十萬射落海咩

又提

之前天琦講話6萬6千幾票,每票14蚊,我未係咁有錢可以出國讀書,可以有生活費

陳浩天連選都無得選,
如果唔係佢都會有
陰公豬

梗係用盡186萬薪津啦，我覺得佢租平左，應該租間貴啲，又可以打下PS4

闗你撚事咩 駛唔駛放埋財務報表上網俾你 download？

呢句真呀on99

樓主條智障

理的佢係咪鬼，咁你又為香港做過d咩？
係屋企打飛機？

中產家庭住兩皮野租好貴??
做埋暑期作業 聽日返學唔好遲到

點解有錢租就係鬼？如果有錢就係鬼，咁香港咁多有錢佬，把持住商界、政權，咁即係全部都係鬼，應該宜家就即刻革命

佢地為香港人爭取民主囉 你條毒撚識條春咩

0 收入

租20k ， 你租到？

面賬收入0啫

成班都on99
籌錢又話人cap水
有錢又話人係鬼
搞得社運，政府大把方法令你冇人請，冇時間返工，冇正常收入，冇户口冇信用卡

咁係咪要訓街住劏房？
用下個腦啦

你又知人0 收入

係我多事

乜你對民主、香港前途嘅信念係來自班政治明星？唔係就唔洗理佢地，就算黃之鋒投共都唔影響追求合理權利嘅正當性

差唔多la, 反正都破產

有錢梗係趁依家fing曬佢先

佢話買軍火tim

無全職工作但租得起
諗下點解

要諗都諗下嗰五千萬點解先
五千萬夠租個二萬蚊apartment 200年呀